連登日報—嚴厲譴責喺靈堂慶祝生日，除非你喺度肢解賤賊而唔係切生日蛋糕

壯志飢餐武賤肉，笑談渴飲蚑奴血

Pish

又係時候要聽下呢首歌

咪撚再戇鳩
靈堂最多只可以係報仇同埋食肉嘅地方
喜慶行開啲

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？